千古難題 點解三哥專請大陸女人!!!!!

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!
遲反巧污糟呀,
唔巧呢度Hi喎啦
已家關咗文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度Hi我啦

啊啊啊...

生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有Hi過淫地啦
佢係佳嚟架!!

係咪覺得易食d
睇中邊個就卓邊個

痴線 讀出聲先明

人地都好落力學講廣東話你想點呀

請唔請男

因為大陸雞即使偷左九陰真經都睇唔明繁體

因為大陸撚知道香港食開屎
Chai wan lunch 你地排隊食

睇字睇到扯